呼籲大家聽日旅客裝束，和理非去發夢（操各國語言更佳）

琴晚大家有幾嬲，今日係機場已經見到
作為見面禮，已經令到狗隻自關機場
相信國際旅客，應該從來無見過香港機場落哂閘既盛況，其實是一種另類成功

一直以來，大家都俾黑衫、頭盔、盾牌限制住，其實係咪應該要變一變？
點解佔領機場咁惡？
因為果度有旅客、有公司客，最重要仲有偉大祖國的同胞
（據淋病的吹奏，我地香港做好多好多自由行生意，無左香港會陸沉 ga）

如果我地著一般遊客衫，拎住個香港人最憎既旅行喼、帶埋 passport、帶埋文宣資料
入到去仲要操流利普通話、日文、韓文、法文........邊個分到我地係咪遊客？
邊個夠膽驅散我地？
犬隻扮人類惡，因為我地有鮮明制服
當我地唔著黑衫，我地就係遊客
但我地有樣野要做，派文宣，叫口號
如果犬隻扮我地，佢地一樣要預備文宣資料
如果佢印我地既文宣，即係幫緊我地，我地何必捉佢，咪俾佢做下香港人
如果佢印 CCTV 的文宣，我地賭下 30000 幾犬隻，同幾十萬民眾
有起事上黎，旁邊係人類多定犬隻多，邊個救到佢地？
大家如果發現 spy，記得剋制自己怒火
護送佢入廁所慢慢同佢抹屎抹尿，唔好傷到人地丫

最後一句，大家今次無講錯，我地真係可以除低口罩相見
水炮車就黎出，呢個都係我地最後一戰
如果大家信任我地咁耐既運動，果幾十萬人唔係吹水唔係俾錢的
呢個將會係我地既重要一戰，如果連露一露面大家都唔想
民主、自由、平等實在唔係我地香港人應該擁有的東西
國際都會，就係世界知名既國際機場解決
大家沖涼換衫，聽日見！（定機場永遠唔開......=P）

英雄所見略同
身為社大fm我諗住攞gip玩全港最大型ocamp
咩色衫都可以着

自推 10 次
10

自推

推

但一定要帶gear

幫推

帶埋gip旅客裝束

我見到出面突然好多便服post
有冇人駁到我

純粹多人逼爆機場其實除左阻遊客之外係冇影響
佢d閘口照開，你咪係出面逼住俾旅客屌
狗咬人先係機場收皮既主因
請大家繼續當集會形式去做

10連

冇人睇

9

8

7

6

5

4

3

2

1